係咪白貓個樣都係傻下傻下

唔知點解我隻貓點睇個樣都好似好蠢咁

好似有d鬥雞

我都覺 所以睇落個樣咁蠢

肉球

好得意呀

個肉球摸極都唔厭

係 唔知點解佢成日訓到咁

訓到成個人咁 好可愛

好可愛呀！！！！！

佢鬥雞 黑貓都好蠢

係唔知點解佢成日玩玩下就咁樣訓左

我以為講緊隻Game

咩Game

屋企好大

呢隻使唔使一萬？

btw 藍眼

咁正竟然冇乜人睇

佢覺得嗰度安全先會露隻肚仔出嚟瞓

這不是重點

要 布偶貓黎

咁就好 佢好嗲人 同埋一定要痴住人訓 如果唔係會係咁喵喵叫

好靚

請問隻布偶邊到買

勝利道 有間啲布偶好靚 但我早幾日去睇過 今批無上次咁靚

多謝

可唔可以講邊間
勝利道好似好多間寵物店

個樣有啲似劉馬車....................

鋪名係focus開頭 係油站行上去一條街既街頭

唔似呀唔似呀唔好似呀

同感，正面睇真係有少少似劉馬車，比巴打提一提返唔到轉頭

係有少少斗雞 但真係唔似架

已經返唔到轉頭，幫佢改名做馬車啦

佢叫yoga

藍眼白貓

Btw屋企好有錢

馬車

白毛藍眼真係冇得輸
jed thx

幫佢平反下 佢好可愛架 係個樣傻傻地 但唔似劉馬車

布偶貓真心好得意
但好貴

係 本身無意諗過養布偶貓 但果日經過鋪頭見到呢隻 即刻心心眼 之後同屋企人商量左2星
之後就買左 有講到價架

係 本身無意諗過養布偶貓 但果日經過鋪頭見到呢隻 即刻心心眼 之後同屋企人商量左2星期
之後就買左 有講到價架

馬車bb

佢咁可愛 完全唔似劉馬車

射左

個鋪頭冇網址

都有養布偶貓

留名

有無相呀

都對世界充滿好奇既眼神

佢好八掛架 你做咩佢都會跟住你望住你

好靚 好可愛 藍眼

手機上網廢
up 唔到

係 勁痴身勁嗲
去到邊跟到邊

布偶貓真係好痴身 好似隻狗仔咁 我去廁所都會係門口等我

IG: yoga_doll

科佬左 個樣好蠢好得意丫

佢真貓真係好蠢 有時都唔知好嬲定好笑
等我up多啲片先

好可愛
個樣蠢下蠢下咁
鬥雞眼先正
我都想要隻鬥雞眼嘅貓
好似台灣個隻浣腸咁

鬥雞睇落個樣仲有少少可憐
有時佢做錯野比佢望兩望就心都軟
我都有睇過果個channel呀

我屌

係呀

浣腸成日睇唔開
同埋你隻貓貓都唔似馬車
真係好可愛

唔好再講啦

係呀

浣腸成日睇唔開
同埋你隻貓貓都唔似馬車
真係好可愛[/quote]
終於有人覺得唔似
佢真係好可愛架